# README #

В результате рефакторинга получение текста из формы было вынесено в отдельную функцию. Убраны лишние переменные используемые для проверки введенных данных на корректность, что уменьшило размер кода. 

Условие для вывода сообщения об удачной проверки было вынесено в отдельный метод.